一陣巴贏硬 輸嘅話我切柒

絕不走數

打和

反正輸先要切柒
打和就打和啦! super

講清楚邊個巴先

仆街 你上次抄名都走數

樓主指既係巴西

攬炒

戴頭盔戴到咁 怕找數就唔好開賭局喇 上次抄名都走數 好心樓主收皮喇

巴輸喎

巴贏